以後有咩就唔好再搵本土派，記住你地投既係泛民

含得咁開心丫拿

乜有人搵過本土派咩
利申: 唔撐泛民

你up咩 1999

大把
仲講到唔含就係鬼

去監獄搵?

你理解力差

姚松炎都count泛民？
唔係自決派咩

本土派係邊先 投開熱血

佢話以後喎, 熱狗柒左之後根本無人會搵本土派架啦
老老柒柒, 你覺得搵本土派有邊一樣野係做到野出黎比人睇架先, 雖然泛民都無, 不過本土派又唔好講到自己做到野先得架

你以為就
下就幾多打手叫本土派支持者去含撚
泛民屌票既奇境簡直係難得一見

見唔見范國威呀
撲出黎叫本土派支持者投佢呀
但係之前明明話人地係暴徒，自己係進步本土派呀

熱狗屌梁游比人dq, 自己就on99玩旗, 搵你含撚啦搵

你有無睇清楚樓主個topic
以後有咩就唔好搵本土, 因為你地投嘅係泛民
佢係好明顯講緊d 投左泛民嘅選民選舉之後唔好再搵d 本土派政棍啦, 你閱讀0分?
黃洋達當年咪又係咁屌票

下？笑左...

你可能唔知
有班泛民支持者會將衰野賴落本土派到

總之錯不在泛民，係班本土派到